[英雄聯盟] LOL s8世界大賽討論區 #331

MAD TEAM頂唔頂到25分鍾

只有Lms能超越lms

守到25分鐘當贏

Mad將仆街仔Kt往死裡打

不鳥

仲以為食硬唔洗睇去左睇開心速遞，你老味TL贏到異地雞

妹下妹下咁實得既

見證0:6誕生

本身冇faker冇bj已經興趣大減
宜家DL都冇埋
真係冇哂興趣睇落去

鳩揀啦
刧果D

KT
超越

#超越

如果mad 贏到
係咪可以睇多場？

yes

講真DL打咗八年仲咁撚勁
你睇下有邊個老野做到
奮鬥eight years 聽到好撚感動
唔會放棄
faker都S3

TL被KT逼害

我唔會再反大清

點會呢場放最後

MAD有空月唔出出呢個BENNY,20分鍾貨仔架咋WO

支持TL 買Maple 再求奇搵個sup

求大清再一年

MAD係咪咁柒一場都偷唔到
0-6真係好樣衰 唔打好過

超越贏一場啦，0-6影衰哂LMS

而家最老既應該係AMBITION>DL>FAKER/UZI

岩岩落機
依家情況係點

大清今年冇野反

TL買ignar啦
Bbq 跌左去次級
打過歐洲隊英文應該溝通到
中路真係求其換件都入到8強

MAD 依隊垃圾係唔係toyz 教個隊？

當Score流架？

大清上機⋯⋯

食到隻好似MATA咁嘅SUP做埋CALLER就最好

屌你老母裝B仔咪撚簡xayah啦 我唔撚想負分呀

我係MAD今場就for fun算 至少冇咁柒

KT 4-1,最後要打MAD
EDG岩岩輸左比TL 4-2
TL3-3出左局

寧願比benny上場玩 都唔比空月打返場好波

Kt5-1
EDG 4-2
TL OUT
MAD OUT

掌門今年

0-6

老本行返去分析台

唯一有啲希望個位都換走埋,MAD真係疊埋心水快快手0-6

同一樣SOAZ OG PRO賣少見少 請大定多多珍惜

空月都唔出
係咪想比個後備出場感受下氣氛

點解咁鐘意麗珊卓

Mad0-6啲內容都好過電狗輸果幾場，起碼肯開戰唔係一味縮

拉拉拉拉

Tl買maple+ignar/biodaddy

A的意志

兩隊0-6真心柒

大清

唔洗負擔輸出責任

一味拉拉拉拉拉 拉到自己送哂啲野出去

Maple英文唔得點去呀

想睇加賽

UCAL AKALI
來上課囉

TL天價簽bjersen同biodaddy返嚟啦好冇

買maple+ignar TL應該大升level

垃圾EDG 似為同kt同分 有tb睇

MAPLE頂多去LPL
LPL都未必會有位比到佢

放心Olleh 一定仲喺度
又係時候扮可憐

直接TL FAKER/FROGGEN啦 STEVE

學囉 唔通每個韓仔一開頭都識英文咩

Bio DL 最強下路

老隊長玩xin

成個lms拆左佢啦
邊個入去都變mmd

裝B仔揀隻draven大家開心下

又SION

放生送頭樣樣齊
我大清

台仔啲英文係屎到pk

又賽恩

？？

KT試陣

叫佢死撚開啦

男神bio

同JT 個 Sup 一撚樣
又係V手 又係弱智樣

Btw 最想睇係bj去tl

Olleh 真係廢到仆街

屌你老母

咁買韓仔唔好？又唔係特別勁

BJ+DL其實真係好勁
兩個都咁撚carry
但可惜上年sven派大膠

唔係條仆街仔MSI玩野唔打 TL可能都出到線

呢樣真

如果大陸要中路不如買韓援仲好 而且佢地自己而家又唔缺中路選手

終於見到lms出卡密兒上路
寧願睇呢d

有無人覺得睇完B組之後覺得呢2日小組賽無咁精彩

ching講下有邊個勁過maple既中路肯走去打na

小亮main
俾人打爆左lms都唔使打

BJ DL兩個舉重
點解DL練到咁大隻BJ仲係咁瘦

今日呢兩場好精彩wor
尋日就真係悶

main角流

有冇諗過係tsm問題 屌你sven今年兩個人咁撚樣

今日都好悶

KT係咪要搵MAD出氣了

尋日除左pvb隻top aatrox斬電狗都好悶

拉拉拉拉
放放放放

韓援有語言問題 中路你要經常同打野交流
但lms選手無呢個問題

教練問題啦

EDG vs KT好睇喎

Lms中路你買得邊個

SMEB ???

SMEB

....

smeb wtf?

小亮

amen

MAD
#輸贏都精彩

肯定係教練問題

solo kill

smeb

Cain=reaperd>parth+ssong

TSMeb

今年做乜鬼

A唔出

宋過譽又過譽了

smeb 玩大咗

比隊0-5單殺，冠軍相喎

打少左下普攻

KT 想呃機打

真正世一top 係MAD到

小亮！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

SMEB E完唔係應該有2下Q咩, Q2應該殺到WO,就算A漏

佢最尾A多下就殺左了

卡普攻

Mikeyeung 去TSM都派大膠

TSM=jg墳場

JG墳場TSM

TSM=墳場

衰仔

huni xmithie bj dl biodaddy

個個走左之後都話tsm氣氛唔好啦

佢地都幾難再搵勁JG
冇人敢去

huni licorice

老闆問題

世一top

閪單殺Faker可以比台仔吹成世
MAD Liang都可以了

小亮屌打

猩猩

亮 你好厲害

On9 andy仆街死啦

返轉頭笑死人咩

Ucal玩sion都要carry?

kt 咁想同 edg 打加時

Smeb果然係韓仔,好潮一出街就買布甲加個珠

25bot下年重係唔係TSM

單殺smeb 可以打幾耐飛機????

裝B仔真係

夜曲仲開大想補刀，好柒

他們只是嫉妒你

score

世一SUP可以睇吓咩叫E閃

見到flash taunt 就諗起琴日個世一sup flash taunt fail

2分鐘

國際禮儀啫

mata隻shen同尋日嗰隻差幾遠

Bj到底有冇可能走

亮 AD只是嫉妒你

隻ad啲企位真係好撚on9

好想問點解裝B仔場場都輸兵
其他都嬴 係得佢輸

好似簽左唔知幾多年約

尋日有出過Shen咩？
影都無喎

裝b仔

冇啦 諗下tl唔簽bj可以簽到邊個好過啦

抽籤先 打哂咁多個名入去

冇啦，個傻仔好似簽到202x

2個flash好難唔死

KARSA咁撚勁都唔要抵死啦 溝通問題 韓仔咪又係咁

有得做大佬wfc

我Diu
EDG 輸TL咁7?
明明有得搏首名出線

Why not kongyue?

好撚廢啊 條下路

Karsa啲狼味開始出番黎啦

幾個post之前你唔講我都唔記得咗

留位比25BOT好過比WORLD TOP 3 JG
你識咩撚

尋日隻趙信同今日嗰隻都差得好遠

你唔俾真係廢所以輸？

點解要換JG

wh o is benny

佢操作一樣有 但李星呢隻 後期真係得招R 但場場PICK佢自己都一定有問題

成村人伏咁耐

屌 PTT賽事文好好笑
一堆基德係度亮

成班CAMP中

點解酒桶加剎雅 對線要驚成咁？
大佬啊 趙信係上路都要龜塔 傻的嗎

贏KT輸TL唔係廢咁簡單

係On9

俾啲人情味啦
換出黎等佢同個孫講打過世界賽

中路個call on79

SMEB隻IRELIA好似唔識玩咁

關咩事，你河邊草冇視野會唔會企果邊？
仲要係趙信 jg ,馬後炮咁講佢企埋邊就算俾shen 閃嘲酒桶都夠時間 閃e 頂趙信，而家咁樣係直接秒冇得救

裝B仔用番你隻垃圾ez 啦

以為自己玩緊PUB G

係 擺明玩唔慣

SMEB比人女女女

tsmeb

恭喜3位巴打
1.品味魚生
2.名井南我老婆
3.袁澧林我老婆
呢3位巴打中獎

ptt 亮 你好厲害

找數真漢子

用ez呢場比上路打 真係有機贏
而家養肥隻ad玩撚了

無me

咁都中到

麻煩三位巴打留低你LineID/tg

Btw
海燈已經到左200頁啦

Smeb真係上路廢老, 對台狗都爆線

呢到得一個人找唔足數啫

Deft ad kaisa

AD差成2K經濟

笑咗
除咗中學班會交換禮物必中 人生第一次中獎

老婆黨又勝

痴線, 一早找哂數

屌你老味

-30000iq

DIVE完趙信仲有一半血

MATA真世一SUP

double kill

裝緊TG
BTW 鈴子把聲好舒服

亮 唔好聽call 自己BD到底啦

smeb: 讓夠了

有夜曲都可以俾人傳送

Lol po 單位
海燈燈左嘅會炒10頁名

公道講句 今年係ming

原來KT真係吹大咗
今屆撐IG算了，有韓仔有強國人

呢場如果係空月出真係有機會贏

smeb sion都廢 咁佢玩咩

金赫奎

世一jg adc sup mid都係RNG

仲有得打咩

我知呀 不過佢找咗去邊

唔好再打啦 ,好尷尬

捱多3分鍾就收貨

兩個都肯定勁過世一先

deft玩得好開心

廢得有d誇張 唔係講笑

隻夜曲廢到

隻ad無ez可以廢到咁

0:6唔是冇原因的

點解仲有keep成年前既圖

多謝台灣陪練

隻ad on9

今日最早完曬

LISS連SHEN SUP都秒唔到
陰公

刷KDA咋 陪練

裝B仔

你試下google圖片: LIHKG+海洋之心＋LOL
就會見到

閃電狗第一輪既MIC CHECK

讓左main都輸

屌你老母燈死我TSM
過咗一年我都仲記得

想睇第二輪

Nine 屎～～～～

你應該睇唔到

第二輪BP MIC CHECK呢

Deft 子爽到

頂唔到25min

試下得唔得 未用過

請問呢場係咪銅牌vs 鑽石？

戰馬：我們放棄了

0-6 余文樂點睇

grex 聽日到你

頂
連25分鍾都捱唔到

lms 最樣衰一年 0-6 真係執7左佢啦

gg

0-6

0 - 666666

真係唔夠25mins

今年世界賽真係比lms拖低晒水平
外卡都有貨仔交啦
係lms完全廢到另一個次元

佢地邊有咁快cut好

#3-16 the dream

仆街差5秒捱到25分鐘都唔俾人玩埋佢

垃圾KT咁都有第一
正垃圾

聽日會有第二隊0-6

亮理乜鳩隊友 自己BD啦

頂到20分鐘當贏咗喇

其實一早g得...廢事佢地咁醜，當玩下打電腦算

外卡俾grex 4-0 3-1
咪一鳩樣

講真lms真係廢到爆炸 越仔一隊都贏到兩場

25分鐘都唔夠

Ad差距大到

有少少優勢又唔識打 冇優勢就比人屌打

今日一唔放曬全部 KAISA就同我場場殺咁多

我都記得，本身覺得有機
佢一講完就收皮

已經完成50%
聽日整多隊0-6

接受現實啦
五大賽區？
連越南都打唔贏呀屌你老母

今季入哂3隊以為好好地會贏
點知重7

我想問幾時有抽籤？
唔想ed支打rn支

執左佢啦

恭喜支那內戰ED支對RN支

你估海燈流架

屌你老母 0/3/0 扣我四分

講緊正賽 同埋叫mad去打入圍賽 我覺得一定收皮
下路廢得好恐怖 meta ad一隻都唔識

rng震緊

lms仲差聽日最後一張併圖

LMSUCK

剎雅神 5.2

3-16

見到裝b仔輸就爽

肥仔話最好打番支那隊喎
因為一定贏硬

以後玩台服會唔會比人笑

邊隊贏都好 除左lpl唔該
唔想睇lpl打飛機

LMS 咁都出到3隊 真係笑撚死人

LMS即將成為史上第一個賽區同屆有兩隊0-6
#超越

唔好再打台服啦 比人笑死

LPL都好過韓國狗 賤到仆街

tl係咪已出局?

邊隊贏都好，最緊要支那輸

天下烏鴉一樣黑
邊個賽區贏都係會打飛機

利申反支

本身有機會睇到八強四大賽區都有兩隊

晨早俾海燈判死刑

啲支那隊好煩

幫泡菜含撚
唔覺得有其他隊夠打泡菜

C9,EDG,G2:我地入哂8強,差你咋GREX

邊隊贏都好 唔好俾韓狗贏就得
02世界杯

Toyz個隊有無入圍

kt個樣輕鬆到

十年後有機

四大賽區: kr na cn eu

taiwan numba one

入左，準備打決賽

有打playin
只輸一場
但而家正場0-3

韓妹

姐係輸緊？

本身都冇乜野 但睇到一個國家既人可以係韓服見選手就troll 仲要告人bm 真係好仆街
利申 支持eu

屌kt 輸比edg 我大ching又16強止步

3rd seed同舊年一樣入曬8強
除左lms

競技野竟然有人想韓狗贏

講賤就一樣賤架啦 又鍾共又edg 泡仔就偷睇大營幕

ucal敢望人

係怕左大清嘅霸氣
要走線

原來星期六就打8強 仲要2日打嗮

uzi幾時competitive ruling禁佢賽

大ching起碼打edg果場成功舉重
算有交代

禁佢？
我怕之後都冇世界賽

邊隊贏都好 唔好俾支那贏就得
睇下香港

真心小狗真係抵拎既
但形住今年又係會出事

比人禁賽最少要關種族歧視事
送下幾場頭唔會有咩事,佢仲要係用買既AC

俾人破4保1已經見到問題

至少停兩場
RIOT唔做野

淨返NA EU

今年小組都差啲過唔到 8強之後有啲危

Riot老細係qq呀
Lol係大陸game黎架
你搞佢 摺左佢都得

種族騎士同埋DW個JG比人禁係因為佢地種族歧視
UZI都係送頭會罰咩

得閒去睇下na eu chatroom 仲好笑過中台港混戰

咪傻啦 riot中資來

人地C9咪一樣3-0入

幾時有入曬

罰左2000usd

之前有選手rank送頭都停咗兩場啦
屌你有哂錄影有哂證據都唔捉

今年外卡3隊入哂8強

3rd seed > 2nd seed

NA EU又係互屌

捉左成隻game會摺
你捉唔捉

去到緊要關頭全世界都係想支那輸
Rng打geng果場

係咪得an lms 1st入唔到8強

呢兩日突然變咗wholesome chatroom

0-6
下年world lms去一隊算啦 外卡質素

佢應該講plays in 果3隊

TWITCH CHAT係真係有睇比賽
YOUTUBE成班假膠互屌

差名井藍巴打

佢好有自信架

Msi電狗又會入4強又變番3隊

Q&A
Q: How does this differ from previous punishments that occurred during Riot global events (Svenskeren’s Worlds 2014 punishment, Road’s punishment during Worlds 2016, YoDa’s punishment at MSI 2017, Shernfire’s Worlds 2018 punishment)?

A: Each of these competitive rulings followed racist or culturally insensitive statements. While we certainly believe griefing teammates and intentionally feeding is inappropriate behavior from a professional player, none of the conduct at issue in this ruling rose to the level punished in the above competitive rulings.

read it please

入3隊 連一隊進級都進唔到 廢撚到

係衰撚過外卡

仆街支那game

有隊自己自爆
廢到笑

咁都要禁既話RULER+Q肥都要禁啦
Q肥0-14-3定咁上下既戰績
送頭除非你又掛機又種族歧視,
唔係既話都只係罰錢ONLY

EDG入8強仲核突過RNG拎冠

激嬲埋歐洲FANS

今日ptt有無暴動

Fw仲要睇唔起越南隊 第一場打到係到笑
點知過兩日人地親手送你上路

廠長痴金康

有冇人知係咪聽日抽籤？

佢個場夜曲
低傷過baybay

想rng輸 係想vit打tiebreak姐

根本成組廢鬥廢 tl同mad真係

自從first round G2 打贏電狗 就開始
LOVE FROM EU TO NA
LOVE FROM NA TO EU

B組C9 VIT之後更加係
NA + EU FeelsGoodMan

歐美團結

大家唔洗爭
C9世界第一

我廠準備親手送小狗返歸

魚腩組係咁
Doublelift 魔咒
Mad廢

we couldn’t do it bros

下面留言:
No you could’ve, you just chose solely to throw that KT game

Zeyzal

等緊Olleh twitter 又扮可憐

Olleh其實真心廢 我估大師兄睇佢唔順眼好耐

TL贏到EDG一場收貨了

大清今年啲遭遇

連個賽前訪問都開始屌9隊友

Doublelift: sorry olleh my bad

LPL 3隊 LCK 2隊 NA 1隊 EU兩隊

EU差啲出3隊

Lms 0

好期待最強聯盟係mad打kt果場既標題

on9大清年年組埋d咩super team
拎撚完個NA#1 SEED就出去柒 當晒NA係垃圾咁
根本邊隊有大清邊隊就入WORLD打6場就番NA

殺神之亮

以後有大清嘅隊都要打play in

na其實最有天份只不過佢地唔夠其他地區努力

NA最有天份EU叫咩?

搵返bio算啦

Na不嬲主職實況 副職先係打比賽

縱觀各隊 得罪講句Top3 ADC一定係
Rikara
Bigkoro
裝B仔

Uncle faker:我屌死左uzi播

真係唔明
點解當初唔打包下路
揾個olleh 嚟浪費外援位

你都未見識過Betty
A都冇

好期待今年eu贏冠軍 比人見識下咩叫顛佬mata

睇下咩叫eu綜藝場

睇世界賽先發覺今年balance 得幾好
乜都有可能

Meta 自膠

請顛佬

RNG IG

用到嘅英橫跨幅度好大

fnc同g2冇vit果種喪

Biodaddy

betty隻摩登kaiser

Rikara 仲有聽日證明自己

可能係最廢嗰個

除左Sup 其他位都幾唔錯

dive到輸埋

Sup開到戰就贏

呢場贏咗，不過最後都係輸BO5

Rakan太op 其他開戰都係tier1 但佢係tier0

支持

撚有輸

Uncle faker串到出疊書真心癲

差成十幾k喎 唔好誤導人啦 我仲專登心諗邊有可能搵黎睇

Rikara有得打grex洗靚個kda

笑撚死 條友講到就快缺氧

睇左咁多日發現其他賽區既開戰同LPL隊伍差幾皮
LCK都咁話 LPL下下開戰唔係你死就我亡咁款

屌呀
聽日最好睇既IG FNC
100T GREX係最後2場

廢都咁打grex都可以有9/0/9

Mlxd攞夜曲真係癲狗咁有理冇理屌左先

kt lpl第三都贏唔到
仲話打第一
rng 五世一奪冠冇難度

到底劉導仲有無劇本

咁你咁講
NA第3都贏唔到咪一樣

仲講咩劇本丫 成隊都垃圾就算啦

Line ID: nakobbmygirlfriend

多謝巴打

都係
不如toyz親自上仲好

手痛

Dllm今日先中第一隻Kaisa

唔梗要 個腦識支援就得

g2之前夠係super team
今年人腳廢左反而入到8強
其實由s6開始 meta真係唔係大哂
尤其打小組賽

RNG贏唔到冠軍我切柒

講betty不如講大清先
10秒走位

咁你切定都得

條友特色黎
依幾日係大陸局住睇虎牙
咩隊都好 每場團戰都講到咁

終國愛浮誇

年年16強就na第一
8強個個反而係na第3

切你個條 ?

C9 No. 1!

比教練屌到走黎吹?

哭腔旁述

聽日大快活是咪出硬線了

唔敢同人講自己玩緊台服了 好7

IG會唔會唯一一隊全勝首名

今日先俾啲台狗雷完
本身已經打到去主堡一半血，食埋巴龍
但有一兩條友係咁俾人捉死
ad好運姐團都未開就開大，又係咁送頭俾對面kaisa
最後咁都變輸，on9到陣

外卡都2-4
屌你老味0-6

FNC

有無人有C9個JG換keyboard插USB個段
最好有埋chatroom
好想笑多幾次

mf係咪出成堆攻速裝

係就投降啦，咁樣廢自己武功

班盲粉唔好講到lpl識飛咁啦好冇

台服打字多過打機
我用牛gank對面一次
對面中路就屌自己個jg唔幫

最好笑好多場55波/有明顯優勢
總有一兩條柒頭怪邊個邊個唔識玩
輕則鬧人打擊士氣，重則送頭亂玩

收皮啦
你隊TSM世界賽都入唔撚到呀NA 狗

人地少少失誤就踩到落地

TL不如買froggen+biofrost啦
Dl+bio真係未輸過咁濟

同埋na冇咩勁中路揀 froggen好似仲有料到

最好笑執唔到頭屌sup
明明個sup叫住你唔好越兵線架硬收頭
偏要去 然後俾人a死 又係屌sup

人格分裂？........

上面個假膠好撚柒

froggen有debuff
組親D隊友都會變廢

裝B仔
An退化版
不服來辯

睇下佢同dl邊個魔咒勁

FROGGEN

olleh pob 我屌你老母
換撚左呢兩條垃圾 tl就出線

？？？？？？

自問自答...

我知啊 仲特登unblock睇佢講咩

只可以話froggen > pob
你要scout 個水準就無可能啦

收皮啦，關你撚事？

咁你地班RNG狗的確唔屌唔得既

又扮死狗

Grx聽日4:0

仲以為佢又會自bench

我以為睇到自己留言
呢種情況出現咗好多次

D語氣咁熟既
係咪係三年幾前聽過
唔知佢今次會唔會同大師兄講給我Thresh就贏了呢

想問下edg係咪小組第一

呢兩個真係毒瘤黎

笑死
原來連leaguepedia 都有記載olleh d黑歷史

笑撚到

雙傻真係幾貼切

我敢講無呢兩條撚屌 tl有機會出線

Steve 用咗好多錢組架依隊
LM下年依兩件仲喺度

Pob只要唔要覺得自己係carry 就得
佢唔派膠可能就出線

點解咁多隊都鍾意用麗珊卓
傷害麻麻地
打到後d 人地出水星
就連控制都無埋

前期帶到節奏?

場場見佢兩條友派膠派撚再傻 olleh係廢到唔撚想再屌

台狗經過呢2日心臟病發未

佢仲衰過龍獸王huhi
起馬人地拎到就carry 拎唔到都叫做draw到1ban 真係未撚見過200iq有英係勁

Olleh態度都有問題
仲有得打真奇怪

na mid啲水準

對面開咩都算係對線期safe pick
中期黎講有mobility又有招大控
係後期弱

最唔諗..點解lms 既冰女要玩電刑?

買bio肯定平過olleh

如無意外就找哂數
睇下仲有無機會玩

AFS入4強送910 skin

留名支持

LMS cut到兩張講左幾年都未cut
on9 riot

sor自膠
講左成年

有咁既機會先算

其實慎sup係幾勁 ，使用者問題

LMS最令我不滿既係佢自動爆炸
之前Steak MMD betty NL至少一個係戰犯，教練團繼續用，算，你入到八強我當咩都睇唔到
S6偷到場SKT滿心歡喜，一到C9 iMay即刻自爆打回原形
仲會有d寄望既，或者MMD新呢，可能下年ok既
S7比WE打爆，個期佢地有貨，算，Misfits同TSM當佢提款機，最後贏得一場
LMS都算主要賽區，點解第一種子咁撚廢？比人1-5？
又係有新人入隊，算囉

今年贏到越南同非洲，諗住係咪有返主要賽區光環，三隊入面兩隊新仔唔爭氣，都仲有一隊入8強
輸G2，ok既；輸非洲隊，都預左；贏返G2，唔錯呀；輸越南隊，得啦屌，唔想打咪出聲；最後放Heim比Hjarnan，直接屌出局

重點係，其實好多時係咪自己攞黎？硬要放heim比人，硬要放Aatrox Camille同Kaisa比人，自己pick d垃圾，到底係考自己有無能力pick垃圾都可以屌打op角色，定係想比人地感覺自己已經盡曬人事，不過無辦法啦自己bp差嘛

你無能力做好bp，無能力突破16強，但你可以呢幾年係LMS打橫行，係咪話比人地聽，其實LMS無資格有多一個名額，甚至乎其實應該係當外卡？你諗下由GPL攞S2，到而家S8，6年間其實無咩贏過咩獎，IEM？Korean Slayer？我只能講軟腳到呢個地步我都無咩可以再講

MAD一個我都唔識，亦老實，我只能憑佢分組賽評論，或者營運可以，或者選手可以，但最後贏唔到，只能講句無奈

但Grex亦都係自己爆炸多過我自己覺得比人屌打，雖然大快活IG都係輸硬個種，但又係個句，唔係好有自信可以贏100T？收埋個翻譯，派baybay係想留力定點？PK成個Regional到Playin stage都係可以係上路對到下線，有無可能一入Group stage即刻比人屌住打？baybay逛街唔理，Candy中路爆線唔理，Stitch自己一個獨力難支，又係唔理，toyz打返自己小組賽心得永遠= =，唔解釋派baybay既決定，一句大家心態崩，大團圓結局

我都無打算過Grex可以行到黎呢度，既然到，你唔出Empty至少比個理由我，病都好呀，唔好講埋咩戰術考慮，唔好話咩打咩都死不如hea打，有momentum唔使盡佢，派baybay停自己運勢，想點先

而家成個賽區得三場贏左，Grex守尾門，倘若你真係打到tiebreaker，我以後無條件撐你又點話？我唔預你贏到d咩，至少比我感覺你地係有預備上台，唔好自己滅自己威風就算

追擊我做乜柒

FW再講都口臭, 老問題不思進取只打一套, 唔肯改/練新的打法
上路俾咩人入都會係永遠輸100CS以上, 然後世界賽FW對面的上路永遠係魔王

至於GREX... 佢地帶貝貝就已經=唔想贏/自爆啦
糖果同無極的差距>>>>>>>>>>>>EMPTY/太子貝同RAISE的差距?

今日score kindred打EDG可以幾次都無開大就死咗
真心唔掂

個個group 個meta 都好唔同咁 好期待睇knock out

算係

但Meiko今次個控場算係有水準
EDG拎個打團陣咪幾好
有坦有控場有刺客有強開

EDG贏返場算俾返個交代meiko
同埋中路哥個位經常係EDG決勝負嘅地方

每個SERVER氣氛已經差好遠
韓服精英齊集哂
大陸好多專精一隻英既人打上去練同玩到仲熟過PRO
又專登開個高分SERVER比鑽3以上入去練
台服D菁英連打RANK都唔敢 比人扣分先打一場 淨係敢打小號打NG

出左翻譯啦 不過1.7k

若G-Rex 要出線
假設IG已經無敵 冇人偷到佢一場
要打贏FNC 100T 仲要FNC輸100T先得

屌邊有可能吖

Candy唔爆線 史迪仔正常發揮
教練做足功課 BAYBAY唔雷 Empty變番play in既佢

吹唔到落去
PK又要舉重

留名睇GRX 0-6

真
B 前期要超惡 凱莎廢
A 後期團戰
C 凱莎極op

有風聲話真係要去七左lms去了 同日本東南亞合併
重返gpl的榮耀

執七*

你都on9 之前佢唔死唔殺人 都覺得佢隱性咁雷 pob毒瘤黎

Pob有邊場係企過出黎 打na都小啦 根本二流中路

九流添

發夢？
GRX贏到2場或以上，我抄晒呢個po嘅名

有無消息聽日 g rex jg 邊個出黎

點解仲有人對grex 有期望

仲諗出線 諗下點偷一場好過啦

大師兄出左局 無心情再睇world

GenG 好大退步
S6 final
S7 champion
S8連8強都無

廢到BBQ咁 幫唔落手
Cuvee

好似係翻譯

越南隊都2-4呀
GENG大跌watt都1-5呀
仆你個街 LMS準備出兩隊0-6
講真下屆唔執柒LMS真係對其他賽區同外卡好唔公道

Del左lms佢同其他合併啦

笑死 LMS先係最強外卡隊

呢樣真 就算唔變外卡都起碼收返1個位 比其他外卡多啲機會仲好

你哋唔好嘥咁多心機打咁多字分析埋啲垃圾賽區啦
浪費生命

最強外卡連出線都做唔到

RR根本應該掟LMS同日本仔越南仔打 LPL打LCK跟NAEU個賽制好睇好多

Score + kindred = joke

我預佢0-6 直接踢走grex打少三場好過啦

今年no faker no bang no bj神 no花生bdd已經夠灰
仲要VIT呢d奇招隊都出埋局
得返KT IG有野睇
EDG RNG 大快活拿拿聲返歸啦

真係好想食屎狗收皮
但d組

今日台狗比人屌打咁慘啊

乜嘢今日
係連續3日呀

本身鐘意FNC 但係真係好撚憎食屎狗
不過奈何今年係D組 想輸都幾難

Fw 真係唔好比希望
年年都話會行得更遠
但自己親手毀滅

MAD 反而係我覺得3 隊入面算比較有交帶
雖然0-6 係柒但係當攞經驗

GREX 其實實力應該唔太好
但baybay 就唔知想點

2日姐 星期日冇得睇台狗獻醜

其實TL都輸得幾無奈
6場入面 雖然都有派下膠 但係係呢組入面打到 3-3已經唔算太柒
0-2 KT 就係人都估到 1-1 EDG就已經唔錯啦 2-0 MAD就GOOD啦
係衰在 play in上嚟嘅係EDG 而唔係G2
play in 上嚟4隊 EDG G2 GREX C9
C9同GREX都唔可以入呢組
得返EDG同G2 揀 都幾陰鳩公

胎屎明天3:3 加賽嬴埋FNC
熱血出線 台狗繼續支持胎屎

咁依樣又唔同意
講真 Grex咪又係贏外卡入黎
其實就證明外卡仲廢過g rex
倒不如開多4張plays in票比另外4個賽區
不過照樣得4隊入16強

Well said

班台仔有時又幾有創意

TL其實係比KT賣左
輸左比EDG

GRex要贏IG一定冇可能㗎啦，但有機會偷到大快活/100 Trash

100T 出線

如果大快活FIRST SEED應該輕鬆四強
G2 C9 EDG

有咩咁無奈..
隻SUP同MID打撚到咁

lms後勤都好大問題 無好去諗點樣改善外援溝通 一味淨係識搵d即戰力高既, 打唔掂就踢左佢, 其實部分外援都唔係話差仲幾有潛力

grex有心養candy stitich唔該叫佢地學好語言先, 一到左世界賽無empty就即刻唔識打機咁款, stitich又唔係唔知拉埋隻廢糖已經無曬外援位, 本土勁既jg又供不應求
人地moojin同上面兩件一齊黎, msi 已經識識地講, wc更加識講完整句子
其他隊唔似grex有empty咁就更加on9, soloq各打各咁, 好彩抽到金卡就可以打上黎, 唔好彩就打升降賽咁款

又找一頁

聽日lms 又黎個0:6 就好笑

基本架喎

咁找法找到s87統神個仔打贏world你都未必找完

靚波呀神燈

聽日ig vs fnc 點解reddit 班友講到fnc sure win 咁
話fnc 輸係因為side selection only
caps on carry 屌打rookie

通常金牌係咪已經可屌打銅牌

Deft訪問：MAD 下路線對英雄理解不足

輸就係輸 , 無咩奈 .

Xayah輸線比kaisa

如果ez係meta都好d既

海燈你仲係唔肯放過grex

IG 有Rookie屌打FBC

GRex今日唔使好似MAD 0-6我就心滿意足

c9老細都串9佢地

Jack Etienne
@JackEtienne
回覆
@sjokz
They got MAD as a second seed when they could have had
@Team_Vitality
. I think it could have been worse

根本邊組都一樣

Baby Faker未驚過

中野連洞你打依三隊唔輸先奇啦
你唔好諗太多

係成個lms都理解不足
只係識抄人

前幾頁,同之前既post都講左

因為台服同riot 韓國以外ser一樣

唔係實名制ser，可以無限帳號

一個人最少有兩個acc

又唔再理代打問題，仲有利用接受拒絕系統 三排洗分

好難出到勁人

裝b仔尤其
得隻ez

唔經唔覺大師兄都打咗八年 自己都睇咗七年。
玩就少玩咗 係會睇下比賽

Tyler1送還送 人地真係打得下

台服垃圾鑽石仔排場rank至少等五分鐘 玩毛咩

riot 管既ser 佢送到有成年幾時間好似xj9咁見一個ban一個

雞社?

算吧啦,佢連單雙排 有工作室係度經常三排洗分都唔理

牌位唔一定可以反映到個人技術，你當入場嘅人全部都係一樣就得

我自己season 234打美服 因為160ping
係轉server220ping先轉打台服

人地唔會輸一兩個頭就放棄開始打字
會諗辦法頂住睇下jg 或隊友幫唔幫到手

台仔見其他路死一兩次開始打問號
屌人代打 贏佐都要繼續屌人躺分仔

被對面jg捉會屌對面媽寶屌自己jg 垃圾
美服會自己插眼唔好over extend

美服打字會講team play 記summoner 時間
台服打字淨屌十個港仔9個雷

同rank計
銅銀牌度度都係on9

台服d人出裝成日自廢武功...

mf 出三件攻速裝...

illoai 全坦裝

銀三都應該夠做
係銅牌通常一定有缺陷

台仔既銅牌好多時唔係衰技術 係衰人格 Na銅牌先真係得啖笑

自廢武功出裝法

彈撚開啦
鑽白金銀銅咪又係度度On9
台服 = 一堆On9

上過美服22xx 那裡沒有on9

逼9人用佢個垃圾GARENA 已經夠仆街啦,早D收皮仲好啦台服

唔知依家仲有冇
佢個BBTALK DEL極都DEL唔撚到
好似病毒咁

點出啦

U Grad後根本冇咁多時間打機，得閒睇下比賽就算

打olg罵交多過打機,不如玩單機驚算

MAD ad好撚大問題
Main AD但唔識玩ad角咁

最簡單係俾人打爆完之後學對面咁打
直到俾下一個對手打爆

某藍仲未出黎講野

Mad 選手硬實力mechanics未夠
討論選角戰術無意思
得空月一個夠

TL真係俾KT逼害
人地TL反而幫你爭返個小組第一返黎

100T如果最後贏大快活就好笑

係大師兄被逼害only
八強仲要見probelter olleh雙雷不如殺佐我算
Solo q式送頭
每次死都好虛無

我次次想玩新英都上去睇下點build
個個台仔就走去睇nightblue3 d on9裝

Nightblue 3係睇情況 通常自己贏緊好多先咁出滾雪球
台仔輸緊都照出攻擊裝

C9今次真係串得起

youtube死ser

但美服有啲lag
長期200ping 閃個現都慢左半秒

有無世界賽琴日漫畫睇

S3 160 ping 都勉勉玩到

電狗咁快走人?

FW真係自己亂玩至輸喎
完美反映台服玩家精神

代購都無得做

優勢throw到輸
台服精神

愛回家

Arm先打場ng
隻犽宿有風盾唔用中冰箭
然後屌我隻牛唔保佢 差啲throw到輸

台服最叻嘴

Dllm打yasuo要人保

AFs同越南隊食飯

AFs :thanks

3隊都冇專重過個比賽係咁多

我估stitich拉埋candy打世界賽 係因為想証明自己 之後希望有韓國隊伍睇中佢地
但係candy廢到咁 唔出好過出啦

我就真係唔信scrim wuji會廢過candy好多

垃圾CJ出身仲要兩次升降賽都上唔返黎就算鳩數啦

出core item 唔係問題

但佢地好多時出埋d根本唔夾既裝..

應該有請埋人地食

有無見過jinx 輸出得萬幾，高過輔助少少

台服大把呢種人才

出兩件攻速,爆擊item,但長期唔轉火箭炮打，走最前打俾lb極速秒殺

可能pvb請呢

我諗g2先要請

Pvb做水鬼拉電狗 如果唔係應該係G2死

米芝蓮都應該啦屌

唔帶極無等收皮啦

Maple應該去LPL
單睇akali
Maple 操作根本唔輸scout

咁Gen果幾個呢 世界賽無左佢地撐邊隊

IG囉
我支持小眾
正如上年WE&SSG

一陣兩點有XO 好想聽下叉燒同球Z有咩講

之前好似話如果FW輸左SUMMER會叫哂成隊上去比佢地屌
而家我好想3隊都比佢地咁樣屌

呢兩個唔串到佢地反艇都唔會收手
可預見內容
叉燒：所有入電狼的top都是咪咪蛋

我們就是垃圾賽區

S4 TPA好似一場ALL STAR都冇贏過

連鬼佬都咁講
台狗唔好出去獻醜啦

Doublelift係NA打左五年先第一次拎冠
而家先打左四次世界賽 NEXT YEAR

唔知g rex做水鬼拉大快活/大家樂落去會點呢

拉100t落去唔算水鬼啦

IG 6:0

KT都60唔到

FW 買埋呢個人番黎啦

買咩都冇分別
Lms互抽都提升唔到咪實力

佢地應該可以開個入世界賽體驗班
乜牌位都參加得
收貴d
咁就fatfat

deft+meiko?

好掛住faker呀

今日有多一隊架啦

今年係咪LMS最柒嘅一年

應該上年柒啲
first seed 1-5 , #3 seed連play-in都過唔到

今日係台仔最後一日比人夫前目犯

M17 前教練 Jordan 也在推特說道：「我在過去一年與 Garena 和 Riot 的談話中，未來幾年我們會看到 LMS 和一些亞洲外卡賽區的改變，我們在尋找方法讓東南亞、日本以及 LMS 賽區更具競爭力。」

人地開台出裝係for fun，班台仔學之前有冇諗過最重要一點係，人地nb3係菁英黎，你班台仔係薯仔黎，學人出裝之前不如學習下人地啲技巧

晒撚氣啦 FW夠同RNG團練啦
狼味就係狼味，karsa去咗RNG都係有呢陣味

人地堆for fun裝 卡裝卡到食屎
銅牌睇完都出唔到

今年明星賽會唔會有機會睇到toyz打

仲要睇多日LMS

我覺得今年柒d
AHQ 上年贏到SKT EDG 抵讚
今年兩隊0-6 FW False hope

話咁快今日就會有第二隊啦 只有lms可以打破lms既歷史

冇睇LMS
點解AHQ依家會頹到變咗包尾?

人老
有料的教練走左
山哥又走左
換上來的人又廢

XO醬

以前個班台仔係幾勁既 有AHQ同電狗爭下都有D野睇
而家真係冇眼睇

ballz:grex 馬上就要死啦

台服係心態差多屁隊又易放棄

但係美服技術真係麻麻wo

我以前頂住ping 美服求其打都高分過台服好多 尤其係操作真係差距好大

S6有個美服鑽2fd 番黎香港 我咁岩有兩個鑽5ac 就同佢雙排台服

佢比人殺撚爆 d mechanics 有白金都偷笑 仲問我乜台服中意係咁殺人？

不嬲對面一失位就要殺

球Z笑撚死

我台服鑽五維克特

成日撞對面pick劫
仲停留係s5
以為劫可以打爆法師

場場都俾我0死虐殺

劫打一套就冇

A組就是最爛

Xo?
播緊？

真係on99
劫係廢撚到仆街
前期少少走位避到你一招WQ
之後20秒完全冇壓力迫你出兵線
心諗台服點解s8仲有咁多弱智玩劫

係
蛇蛇的慎以前到現在一樣爛

GenG 終於睇完MV

MK 威

老老柒柒我覺得今日GREX會1:5
唔會咁易又輸比100T

最on9 係出奇怪裝打法有分別 佢地都唔諗下出完團戰站位會有分別

傻啦 中路同打野廢過閪呀

叉燒覺得BAYBAY打得好過翻譯

每隻我對到既劫6lv之後
都直接開R想秒我
不過我每次都避撚晒佢地啲Q然後開鬼步反殺返轉頭

之後兩分鐘我基本上係任打都贏線

所以每次bp我都叫隊友唔使幫我ban刺客英

四大屁孩角劫的確最唔好用
雷文 劫 牙宿 飛斯

但低端場都係好屈 尤其台服 對面on99比你殺兩次 跑線殺下佢隊友對面就會嘈交自爆掛機

叉燒：baybay勁過翻譯

兩舊屎

竟然有十個人估得中世界賽出線分組

打野就是最恐怖的那一種

A組都算
B組點估呀

叉燒唔好對toyz有咁大期望

叉燒：貝貝一定比較強

2》1

叉燒覺得caps過譽

打交meta但都係屎

勁既zed一定打得贏
台服既zed就難講

同世一SUPPORT比都唔算
Caps至少都試過瘋狂單殺人地

做左fw fans咁耐已經知佢地攏野
就算賽前吹到幾勁 贏場多都FEEL到佢地隨時發作

MAD GREX兩隊其實meta都唔岩 同埋選手實力真係有落差
特別mad係執其他隊唔要既 能夠走到世界賽已經好勁
尋日(除左裝B仔)真係打出風采
裝b仔果韓服800分到底點打上去
慘遭deft子認證廢

叉燒一開始都串蛇蛇
蛇蛇的慎 由以前到現在都一樣爛

台服個人技術係好d
但teamplay map awareness 全都是屎

輸教練 有牛唔揀

BDD都係CJ出身架

Ping哂燈都唔死
銀牌仔個時同4鑽石fd排ng
然後控兵線對面鑽石打爆唔到我條線

個時打top

牛/垃圾車二選一
個教練太睇得起世一SUPPORT

今年柒啲

舊年廢就係廢 冇野好講

今年 自己由有希望玩到冇希望
另外兩隊(預定)0-6墊底做小組肥料

FAKER LIVE玩SOLO個樣好似開心過以前好多

經歷過啲豬隊友
發覺排路人都幾好

叉燒做教練個時都講過
球z問佢你個時點教
佢話：俾carry 英maple 叫maple殺死對面 再gank 完

SKT今年TOP同JG到底有幾廢 ?
見佢玩今年D中路英仲係咁惡

仆街,咁我都識教啦

faker同大清一樣

就係呀媽都女人嘅道理 佢s5帶到電狗入8強
但戰馬係ban哂maple carry到嘅英

大清第一輪都係麻麻地架啦
係尋日先打番水準

就好似RNG會幫UZI打爆對面, 然後4保1

真係諗唔到 泰仔+牙Blank個洞大啲定200iq+trollen

一定thal+blank
200iq+olleh都有冠軍牙

PTT又吹咩GRX或會踏上G2 EDG C9後塵 小組第2名出線
然後下面一堆人話GRX出線我直播食屎

GRX入到八強 我抄晒呢個PO既名x10次

祝你唔洗抄

Dl 學泡文/faker 學英文組隊好過啦

屌 叉燒

布朗姆 patch極廢
蛇蛇 腎極廢

球z: 咁你會幫蛇蛇揀咩
叉燒: 我寧願揀機械人

ptt 除左fw出唔到線崩潰之外
都預左0-6兩隊架啦
係對grx本身有少少期望架咋

組返隊討伐豬隊友復仇隊

抄條毛咩 諗下點慶祝lms打包返屋企好過啦

蛇蛇玩強開最撚勁
屌你佢隻慎都troll唔少場仲比佢玩

唔係預左既咩 要慶祝d咩 睇我個名都知啦

贏一場抄先有意義

上年大快活試過0-4都出到線搞到好多傻佬成日FF 0:3都會出到線
又唔諗下成日有無人有舉重能力

佢冇錯播
機械人開到戰
垃圾版雷西

一人一燈救Grex 我跟

Bang 點都勁過DL啦下話

Grex 入8強 係度抽人送10張140貝殼幣 立此為證 垃圾LMS

希望Grex至少贏到100T啦

最多1-5

咁不如石頭人算啦
招R起碼可以當牛玩

希望Grex今日唔好又比FNC撚狗咁撚多次啦

閃尿狼就真係過譽

叉燒認證蛇蛇最廢英+PATCH廢英
戰馬幫佢揀哂

摸史幾時開新節目球z釘菜雞呀

toyz唔知會唔會出銀彈戰術
每殺一粒頭有1000$

如果GRX嬴到100T我抄#950-1001既名 重覆照抄多次
唔敢賭咁大 我知我廢

叉燒:大家都各自玩自己最好既套路

佢地呢啲前教練總係有特別唔鐘意某一個選手
舊年貝克又係覺得POE過譽 成日話佢抱腿仔

然後 電狗係抄套路

結果係 40比0
比人殺到40比0

但電狗一直都抄套路
根本無自己既套路
所謂某程度上已經係最好

唔使抄啦，賭GRex今日贏唔贏到一場仲好啦

電競卡卡西
抄完都係廢

海燈有冇今日既點心圖

一陣你燈到佢要抄

同埋叉燒預電狗會有人走

其實都係重覆一次姐
走1,2個>係LMS屌打其他隊<世界賽比人屌打

楓堂完全浪費青春................................

我覺得MAPLE

Lck唔係唔受外國人玩咩

韓文咁難學

結果係moojin

Lck冇外援名額

直接解散啦屌
D所謂教練唔走既話下年都係繼續收皮

成個賽區太冇競爭力

應該真係會走人了

賽區合併啦 唔係真係冇意思

起碼都要同gpl個邊合番
唔係競爭力太低

去得邊
佢老母台獨黎
Engiish 唔得
真心唔明點解台仔英文可以咁差

岩岩先睇番fw mic check
舊年我仲屌幫主大聲 知錯了 幫主 原來最撚嘈係betty
痴撚線唔聽call既

越南打尿狗都1:1 其實合併都好

講真個賽區太細
8隊爭3個位
但係我又唔覺得開夠10-12個位競爭會大好多
成個地區都無咁多老細會掟錢落去養戰隊

所以一定要賽區合拼
成個lms 8隊
有4隊完全係呃飯食

咁係香港英文真係算唔差
你番支那一轉
D友唔係番金融或者IT英文一樣同台仔咁衰

話時話 madlife而家仲有冇隊
想睇Tl 飛左olleh入madlife同大ching夾

台仔日本韓國啲英文都係差
係香港做過英國殖民地英文先好
你見新加坡 印度人啲英文都ok 係有口音

不如成個東南亞好似以前咁撈埋一碟再加埋LJL算啦
make GPL great again

退左役成年啦

Ljl水平唔得

合番Gpl其實最好 起碼同果班癲佬打 失誤會被懲罰
係lms失誤左人地都唔識捉

上年唔係仲係nacs咩

比返張門票GPL啦垃圾LMS

佢老母台獨
有冇source

LMS加埋日本可能有睇頭
入埋GPL又好似大得濟

去左ogn度做緊賽評啦

要退啦 後期都退化哂
要講操作好連max都取代到佢
何況呢家輔助指揮超重要 唔係淨係靠拉得準開得好

madlife真係第一代support carry
當年見到KT A定B要3ban support真係好震撼

應該難過我之前AFs入8強好撚多

Lck同lms比

LMS 其實個位好撚尷而家
你話同巴西仔土耳其比個D又未差到咁
但同主要賽區又差D 諗計合併係唯一方法

高手係銅牌區會點carry
例如下路10分鐘兩位一人死幾次
利申 銀5 上路 辛苦先上到
揀英個陣搶路都見過 入黎叫人讓比佢又見過

之前睇ptt有人講過

可能鳩吹掛

但其實咁睇佢係外援冇咩邊隊中上遊lpl缺中路 反而缺輔助

虎 rookie scout 唔會換
京東 牙膏新星黎 rw doinb...都係冇可能

姐係最多去omg top snake 呢種

黎啦 開始串啦

叉燒: 如果Sneaky爛，doublelife一定是垃圾

我有fd上鑽入過去
跟本冇人跟到佢打 打到佢扔滑鼠

如果一鑽加四銅，隻鑽未必carry到架

你拉快個節奏打就可以破地獄
隻game個發育要訣就係 點樣最短時間做最多野
同返工一樣

選布朗母就是等輸

一路打爆速推高地

今年重有得講下 前幾年一定係垃圾

要選yasuo jax master yi呢類唔駛cd都1v5 既隊
鑽石打銅level 3 至少要個頭開始殺爆對面

到底係邊個走呢

希望係楓堂 蛇蛇其實唔夠料

Betty 講真有潛力既 去lpl日日同班痴線佬打有機會變到超強

打野滾回韓國啦 買個空月好過

去NA無咩問題既
只要唔係啞就打到架啦
佢又唔係做Caller
用Subway式英文:This,this,this...Go,Go,Go...Back,back,back都已經明架啦
反正平時Mic check你聽D人都係咁叫

點拉 唔係鋪鋪對線都贏到對面
有時落中路偷襲都汁到下雞 下路成日輸唔知係咪銅牌區既人唔鐘意打sup

叉燒：moojin就係爛jg

咁你睇個fd靠咩上鑽姐
如果係打中上路靠操作上鑽
應該場場屌打銅牌啦
如果係觀念型 操作唔突出既
同銅牌打配合 咁食硬屎啦

聽完mic check 宏宏都唔撚聽call

純粹是個爛Jungle

上路就推完線偷對面野怪/拎自己區野怪
得閒就食河蟹/落中路幫一幫手
基本上路打唔穿對面就只可以得咁多

上路玩咩英好 全坦好似好難carry

Betty有潛力
Lms 既AD

有壓力 a都唔敢a

連燈仔仲話佢番SKT

除左偷對面其他都有做
搞笑係打自己野怪個jg台仔會屌9你

駛唔駛屌到隻JG咁

要1carry5一定係玩輸出秒對家架啦
仲同佢鬥磨
單殺對面兩3次已經可以搞到對面嘈交
咁你就贏左大半

笑到仆街

我每次看到閃電狼都跟他們說這個jg很廢

其實以前Karsa係度咪又係差唔多
講到好似人問題咁

我又唔覺閃電狗會出局全部關隻JG事喎

玩趙信玩到隻阿母母咁

咁佢可以自己單排上去韓服第一係有一定技術既
不過次次WCS就手軟 岩岩聽完MIC CHECK又唔聽CALL
蛇蛇叫退想做巴龍佢就閃上去追
橘子幫叫巴龍冇唔撚理

Karsa 0.2 就差唔多

重龜過廠長

咁講blank都好勁啦

以前karsa都會行街
但唔會好似moojin咁行足幾多場咁離譜0作用

moojin旗艦版大概係karsa

睇完個兩個講
就覺得火龍慘

人係會進步嘅
當年GAB對SKT Maple同SwordArt咪又係鳩下鳩下

blank子有爬過上去第一咩
定你想講untara同effort

grex係最接近世界賽meta既隊伍 只不過太廢

我指solo rank勁唔代表佢打比賽勁

以前Karsa前期Gank左兩個頭就行街
有存在感少少囉
但我覺得呢D都係教練問題
Karsa過左RNG係第一輪擺明就好左好多
係第2個輪個個食左春藥同你玩打交佢先腳軟

今日g-rex有冇一場能頂過25分鐘？

LMS 3-16不是夢，今日垃圾GRex贏到一場我就抄50個名

solo rank爬得上去至少代表選手有一定技術
可以做雙排仔搵人carry躺分 但betty都係單排上去
不過的確好多選手rank猛如虎 比賽就

Marked

1. 情人如若貪啃奇

不死佬..

4個baybay

又可以見證多一隊0-6誕生

今日叉燒火力全開
真係愛之深責之切

記得好耐之前係舊登有巴打提過話有外卡個組=睇少兩組
仲提議整個外圍賽比na eu個堆3rd seed同外卡打餐死爭入小組仲好 廢事煩
結果真係出現左而家嘅play-in
而家睇返幾個賽區嘅強度 與其cut LMS位不如加多4隊平衡返 每組5隊
有印象RIOT好似都想加多幾隊入世界賽

POOL 1 KR#1 CN#1 EU#1 LMS#1
POOL 2 KR#2 CN#2 EU#2 NA#1
POOL 2 KR#3 CN#3 NA#2 VCS#1
POOL 3 KR#4 CN#4 EU#3 LMS#2
POOL 4 PLAY-IN

play-in 我覺得放LPL隊入去太屈 雖然今年EDG都跌左1場 但整體都明顯高幾班
放EU#4 NA#3 同LMS#3 入去算 咁可以確保有1隊minor region入到groups

每組5隊 都係出兩隊 暫時未諗到淘汰賽點搞 無理由整敗部 咁要搞好多場
加多round 16強最少小組都要24隊 又係有排打

雖然EU往績真係好過NA 但POOL 3紅字位放EU隊好似官方承認EU>NA咁 又有排嘈

我發現銀牌場鑽石場最大分別係銀牌D人食兵好鬼勁, 但係唔識打交

一個地區有四隊其實太多

EU不嬲>NA架WO

Maple同蛇蛇最垃圾嘅角
不愧係前教練

發覺睇得多比賽 會好睇重兵線
但次次走去推兵線 d隊友就會去開團

然後屌我去食兵
但唔食就會比兵推左個塔

唔睇都知閃嘲嘲唔到似智障
冰水R自己都放唔準
完美組合

Rank 要既係對線同意識 比賽俾有champion pool 同戰術配合

出CODY SUN可能偷到場既

有冇邊場好睇

銀牌表示20分150兵已經係常態

搞錯咗 係對面俾唔到足夠壓力先咁

笑死，凱莎變凱薩

留名留名

直播食炸雞頂你個肺

我玩線霸多 通常壓到30-40刀

銀牌d jg 成日唔敢dive

佢地之後重要番工算啦

soaz

Dive auntie咩
一係兵線未到就dive送頭
屌

主要係銀牌d大局/地圖觀好差
成日比人捉
返去守都唔係問題, 但要睇情況, 有機會有優勢走走妹到6件裝先打反而好易輸

番左工就無打rank
好大壓力
仲要打開ad 同sup唔夾好難玩

送錯雙BUFF俾對面你咪又係屌

唔識eng game同冇咩地圖觀
一係死一兩次就話一齊下去

end game

真
到呢加都估唔到jg去左邊

全部估0-6

你唔玩過JG唔會估到

0-6 0-6 0-6 0-6

個個都0-6

4個都投 GREX 0-6

我打jg從來未有一場赢過

叉燒暴怒狂屌
球z: 對(嚼嚼)對(嚼)

我覺得grex最少會贏一場

原本打adc sup 多 銀牌太多人唔識配合 依家打上中升得快好多

放心 有人燈緊

我睇rick and morty算

我自己都係垃圾金5仔main jg,多數前期咁上下見到d人深推又唔撚插眼就係咁ping佢地插眼, 成日比人殺就好興屌我唔過黎反gank

睇埋呢場就要睇IG比人連續女女女2場

最誇張李星前期行街 行到6,7 lv 對面龍女搞左幾次都未見過佢岀現 銀牌d人唔係好識分強勢期

收皮啦呀燈 上次抄完未

試過同鑽定白金fd夾 佢main sup
無開mic都夾到
我想上果陣佢又識上
我退佢又識退

俾Ssumday玩Sion GG

依場10T羸唔到,GREX就要全勝先叫有一DD機會

真

叉燒：布老母必輸

食屎狗真係好撚易估, 無剎雅就玩希維爾

睇選手既姐

點贏啊清
講緊grex

呢版麻麻

Cuvee先正
Solo rk崩潰大王 之前唔知睇邊個實況 排到cuvee就大聲慘叫 跟住cuvee隻鱷魚不負眾望強化w打落隻眼到比人雙殺

蛇蛇既布老母廢係因為全隊等佢開飯
佢唔開戰就會含撚
但如果FNC其他人夠主動既話,我覺得唔係問題

年年都有班傻仔吹LMS
年年都係得啖笑收皮

有FNC既場都放左sivir KDA王子

aphxxxxxx又玩bard

巴德

BARD

aphromoo

主要係佢地清楚每隻cham幾時強勢 傷害理解好 每個trade 贏同輸都清楚

又唔好用平時睇比賽果套套係打RANK
越低RANK就更加唔洗睇
就算拖到50分鐘你拎後期英唔一定打得贏人地前期
因為都係鬥throw捉對家失誤

想睇FNC出局食屎狗個樣

抽唔到

Aphromoo巴德

等睇FNC送一場比100T
NA FALSE HOPE

BP黎講我鍾意右邊果套多D

我都係 In KDA之鬼 we7

放左4隻伊瑞

真係難左啲，睇下grex 0-6之後班台狗個樣仲易

今日完咗即抽籤？

等睇Soaz花式走佬

100t加油

左邊有陣狼臭味 不了

又係李星感覺會輸

例牌表演

所以我玩坦teemo 直接打到對面心態失恆

fnc個陣咁似fw 應該會輸

想睇食屎狗又攬住個keyboard唔撚走

ryu 哥又出liss 打ire

出火斗？ 好戰

FNC似會又2ND SEED打RNG
輸左之後又做戲

食屎狗年年淨係得煽情野做
大清好佢十倍至少

出火甲企係條線燒兵食兵

ryu 又想俾caps 刀妹sm

坦T毛 最強champ

差好遠wor清

左邊個陣唯一好過fw係中路有機會穿 穿唔到應該可以投降

RYU驚撚到

FNC唔洗靠sup開戰

符文出不死
Frozen mallet 加ruin king 係core 其他睇成隊的

ryu

ryu 送fb都唔拎

執柒左佢啦RYU你
爭一下普攻都唔敢上?

死左佢算啦ryu

RYU不如死撚左佢

ryu 渣架

廢到傻

ryu what was that

-______________-

ryu做乜鳩

咁都唔洗死

屌你老母真心垃圾黎
100 TRASH咋話100 THIEVES

on ryu點都上埋去啦

Ryu

做咩唔飛過去

Ryu 死撚咗佢啦廢到咁

比人單殺太多次驚到唔識殺人？

Ryu on9

笑死 ryu

俾caps上場殺到驚左，實手都震埋

ryu打左咁耐都係咁廢

然後害死自己

有陰影

個RYU 係戰力指標黎...
專比人單殺或者MAKE play

笑死

由拎fb 變送

咁撚on9 仲要玩法師打鬥士🙈😂

係至少拎到first blood啦

廢撚到

三個字
背景帝
盡其一生都係俾人posterize

What was that!

liss算好打ire啦

lol界笑匠ryu

買個LOCAL MID跟住長期練LEVI啦

渣ga

Ire一下q應該快過佢起手

jm9

買pob?

POB>>>>>>>>>>RYU
冇異議

baby faker真係好想單殺佢

出局了

2邊都賣笑

驚到咁